點解咁多人中意用「識左咩咩咩勁人」打飛機？

之前有個中同
屋企住居屋去左外國讀書
番到香港成日講話我係外國識好多勁人
例如識左好多醫學世家，又有frd幾億身家，亦都有frd大陸有廠，香港好多舖位，最廢果件都住太古城
但現實佢番到香港打份萬零蚊嘅濕9工，但佢都好有自信，覺得幾年升做manager拎5-6皮
甚至覺得自己有好多人脈到時可以跟人搵食發達
然而，佢只不過係一個日日打機又唔讀書嘅柒頭，但佢覺得讀書唔能夠反映工作能力，亦都覺得自己浸過鹹水英文屌打local
究竟係咩嘢令佢咁有自信？覺得識左邊個邊個就覺得自己日後撈得掂

識到邊個邊個
但你又唔係成功果個
咁都可以打飛機

中同？中國同志？
讀返幾年書先啦
仲笑你朋友

大把香港人叫中學同學做中同

識人好過識字
話唔埋

如果每個人都係一本書既話
呢種人就係一本空白既書
佢本人係完全冇嘢值得同人分享
佢惟有借用朋友既故事去炫耀
佢既朋友係佢人生唯一值得講既事
好可悲

但佢乜都唔掂又懶
唔通靠友情就萬事通？

有邊個見過Steve Jobs？未有？我見過！我真係見過！

通常都係冇乜料但又識到班唔錯嘅人先咁講

雖然識多d勁人冇咩好打飛機
但唔好笑你個fd 話唔定真係屎忽撞棍俾佢R到份荀工

你咩年代.....係唔係香港人架
中同 咪叫 中學同學
仲笑人 ，增進下自己先

顯卡係咪顯示卡啊
屌你老母

你明唔明咩叫約定俗成

咁相比佢，你係咪覺得自己更有優越感/信心？

俗你老母咩
全香港人屌你老母咁你老母真係雞

中同呢個term都唔識
究竟代溝有幾大

其實係大學術語嚟㗎清

無讀過大學係咁上下

連登AC 唔係要大專院校先reg到

唔係
不過覺得佢唔知想點
明明又唔係出色果堆人

咁其實你成篇文可以用 之掂 兩個字搞掂

其實好多人都係咁
又真係俾佢搵到食

咁人脈有時又真係幾有用

見識過，同事。日撚日話識邊撚個有權有勢有款frd
吹撚到大撚大打撚晒飛機，但係條撚屌都係逗緊皮零野住公屋。

佢係咪果堆覺得入咗人哋圈子就等於入左上流社會，自己都係上等人